覺唔覺movenpick 好似取代左haxxxxx 同dryer

破產都食得架 食番牛奶公司啦你

馬莎朱古力雪糕

雀巢

細個食雪糕嘅印象 就係dreyers仲係美國製造嗰種質感同味道
而家香港製造用奶粉，已經唔同咗味
哈根大師重糖重奶油，感覺太重
movenpick歐洲風食落一陣風，感覺太輕

movenpick朱古力味

movenpick雀巢瑞士入口 dreyers香港做